fuck u fuck u 2 fuck u 3

short左?